明日超過100名手足涉及暴動提堂

【#上庭聲援 - １０月２３日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕙10:00
👥文,范(21-30) #提訊(#0929金鐘 暴動)
👥44名被告(15-39) #提訊 (#0929金鐘 暴動 5項襲警 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👥52名被告(16-36) #提訊 (#0929金鐘 暴動 4項襲警 4項管有攻擊性武器)

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👥賴,畢,何,黃(19-28)🛑賴,何已還押逾14個月;畢因另一案件服刑中 #續審 [4/8] (#0813機場 暴動 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 非法囚禁他人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕙10:00
👤 龔(18) #刑期覆核 #1111將軍澳 襲警;於6月23日被判處12個月感化令，律政司長不服刑罰明顯過輕，向上訴庭申請覆核）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕑14:15
👤楊(18) #續審 [2/1] (#1109金鐘 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院９樓９庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(14)🛑已還押逾1個月 #提堂(#20200807將軍澳 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓７庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕝14:30
👤梁(30) #裁決 (#1001荃灣 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤謝(16) 🔥#判刑 (#1215沙田 刑事毀壞 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕤09:30
👥邱,麥,*(16-27) #續審 [4/4] (#1225沙田 2項襲警 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕤09:30
👤葉錦龍區議員 #新案件 (#0901西營盤 刑事毀壞 阻差辦公)

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥林,陳(22-23) #提堂 (#20200119中環 2項管有適合作非法用途的工具)
👤周(17) #提堂 (#1111筲箕灣 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)
👤李(50) #提堂 (#0921元朗 傷人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院９樓９庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(16) #提堂 (#20200302牛頭角 意圖造成身體嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
09:30 九龍城裁判法院第十三庭 👤吳文遠 #審訊 (#20200516紅磡 擴音器造成的噪音煩擾)

#不是聲援
14:30 觀塘裁判法院第一庭 民賤聯前社區幹事💩鄺星宇(27) 襲擊致造成身體傷害 傷人 管有第I部毒藥

被捕人士搜證部：

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

嚟喇

詳情可follow被捕人士關注組

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

推

唉929

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

喺度開台

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

push!!!!

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

嚟喇
嚟喇
嚟喇

驅驅
驅驅
驅驅
驅驅
驅驅

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

初四

三號風球法庭係咪照常？

好快

法庭旁聽要人

。

好多

悼念彥霖都要繼續做嘢

推推推推

牙星

p仔

彥霖有尚十嘅手足 上庭手足要我哋

旁聽要人

推
推

審死官咁多人
被告欄都迫爆啦44個

Push

100個

牙帽

好多人

係

推上去

fighting

Cos

撐

push

929係咪後門狗果獲

Biden岩岩有新料爆,so exciting

豬豬

唉 果陣個個都講end game

push
push

油油

我心情好波動

22歲青年大埔海日灣墮樓亡

今次係咩

有證人出statement指證佢收支那錢

Tony Bobulinski

tui

13

Twitter係咪又block曬
唔知煲唔煲得起

召旁聽師

屌100個真係

岩岩上咗trending,依家係12

如果再ban一定仲大反彈

Pish

花生

唉

傻左呀

上熱門，推

天佑手足

開台

希望

有朋友中招

希望佢平安

秒回

頂

psih

咁多

就快負皮過多

正常

繼續關注被捕手足

無錯

cls indeed

豬豬做咩事

畜龍衝後門個下

仲好記得

冇事

Pushhh

Pishhh

其實又唔洗咁驚
都係睇Ohio 賓州 同佛羅里達個d swing state

PA真係唔樂觀

爺爺?

唔好死

Hell manager我地係咪又做錯野

唔捨得離開你

up

口花花

寶寶，好耐冇見

跟你學

[正視聽] 民主黨揀China Joe 出嚟選 意味住投降

best wishes

再嚟

你變了

而家唯有搏 真係可以令當地班中立出黎
班dem狗完全係賣 anyone but trump

感謝樓豬默默付出
每次都為大家整合資訊

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

依個
[twitter戰線要人]泰國人上街不忘香港同台灣

多謝樓主

推呀

寶

但唔係就正正係swing states唔樂觀咩

同埋要睇下拜登賣國單野爆成點

感謝被捕人士關注組就真

咩？

好似已經ban緊

我之前都係咁諗,但發覺低估咗左膠憎侵嘅程度

可能好似我地對777咁

咁癲咩

其實我一直都係咁

加油 雖然我做唔到啲乜 但真心真意支持每一位手足 為我哋付出

岩岩fox攞咗個text係今日出面指證條友俾partner warn佢唔好提Joe involve

手足要頂住呀

呢兩日d poll突然急速拉近咗
唔知係biden單野影響定班左媒想保面子

聽講共和黨d internal poll顯示其實好close

Fox左膠又會睇唔到，有冇啲媒體係中立友好中意睇既
Sor唔熟美國熟台灣多啲

屌,係trending 13直接唔見咗

你一直戴住面具

我覺得有過之而無不及
我地對777都冇咁personal,知係成個制度
佢地係純憎trump

好懷念上年既文宣同連登既氣勢
乜野傷物不傷人 沒有暴徒只有暴政咁

點解一年過後 上到庭上唔係知錯就話被渲染

期待呢批手足可以霸氣咁自辯

Internal poll
美國我唔熟，但台灣政黨啲internal poll成日都話好close，實際選出嚟差好遠或者剛好相反，例如2018年台北市長選舉，2020年總統大選
Btw我將一個200幾年民主傳統既國家同一個行左20幾年民主既國家比係咪唔係幾恰當

Washington post出咗聲唔知會唔會焗到其他傳媒跟
不過NYT同CNN呢d就算跟都係做demage control

我都唔熟,邊睇邊學

真係好誇張，兩邊對立得咁犀利，就算侵選到都有排搞內部問題

我係兩者都有，personal加制度

睇多幾日發展
不過係咪聽朝電視辯論？

旁聽師

左媒d poll得啖笑
上年年中打恆飛機話9x% 贏硬
點知關鍵州同工業州全輸
甚至幾十年既藍州都輸埋 （eg. Wisconsin 對上一次係gop 贏已經係1984年連任）

真係未到11月3號都未知會點

P

上庭聲援

得閒既去下

push 手足

辣椒醬

hello唔該，我想問吓宜家要點搵到義士嘅上庭時間地點，我見tg嗰個宜家睇唔到

黑警亂9 咁告，手足無罪

呢個？

無知一問 咩叫提訊
係咪姐係要答辯

佢之前google有個時間表睇到嚟緊邊單案幾時上庭好似係

同一個state嘅poll可以十幾%上落
WI同MI early vote個走勢同d poll完全係平行時空

Biden單野依家係twitter又燒緊

係,希望侵唔好再發爛

書仔

左膠話咗侵當選要燒trump tower

好返晒未

Push撐手足

g 持上庭手足

天佑好人

push 金鐘果次係咪政總暗門速龍殺出黎果次

lm

盡量有時間會出席

929
好記得

推 屌 個個掛住BNO

個腦有圖

100名香港人眼中的condom

929果單好難打...

出年去英國了
唔該晒手足

正經post 推上嚟

手足需要大家嘅聲援

幫手推之餘

大家明天抽空支持

大家嘅旁聽
手足得到支持

熱門上唔到
我哋推上熱門
手足需要大家聲援

聽日咁多

推
不要漏低手足

見得你多好返哂喇

果一晚 水炮車

要食肥返自己
食嘢要小心d 唔好再病

推推推

721

我覺得.....會
不過第三場講外交，應該對侵有利

國際線有任 請每日推Post

民主黨揀得sleepy joe呢種滿身污泥嘅老政客 出嚟
又冷淡成個campaign 根本就係唔想贏
但奈何美國人實在太憎trump
揀個老人癡呆嘅都可以就贏咁款
逼到共和黨要出招毀滅biden

有冇裁決結果？

戰鬥中